曾志豪 2020/年初六/0130/藍絲們，搶不到口罩，你有份做成？

曾志豪
2020/年初六/0130/藍絲們，搶不到口罩，你有份做成？

簽名啦